有冇人聽過 CSM Media Research

Client Services Executive
點解成日請人，好似咁多人走?
係咪蚊型公司,入面有大陸人？
係咪西工嚟?